這包括與冠狀病毒相關的人員配置問題、過時的IT系統、延遲退款和未處理的退貨。 2021納稅季:龍捲風即將來臨，Michelle Singletary, 2021年2月12日，華盛頓郵報 
 Shierholz稱，國會預算辦公室的估算顯示，對低薪工人的好處超過了成本，但她對這些成本的計算方式持批評態度，稱國會預算辦公室採用了過時的方法。 國會預算辦公室的報告發現，15美元的最低工資會減少就業，但會降低貧困水平|伊萊·羅森伯格| 2021年2月8日|華盛頓郵報 
 我們實際上是被告知要堅持過時的、一刀切的教育模式的一代人，這種模式不再適用於一個學習方式比以往任何時候都多的世界。 傳統學校並不總是正確的選擇，我希望我的父母早點看到這一點。肯尼斯·r·羅森，2021年2月5日，華盛頓郵報 
 我終於從我的福特Ranger車上卸下了過時的冬季複合型全地形輪胎，換上了更適合冰雪環境的toyo輪胎。 我們的編輯在一月份喜歡的裝備|編輯| 2021年2月3日|Outside Online 
 這給地方政府帶來了巨大壓力，地方政府往往人手不足，技術能力有限，必須應對過時的技術系統。 這就是美國獲得疫苗的方式Cat Ferguson, 2021年1月27日，麻省理工科技評論 
 其他人則擔心，賦予它們監管的力量可能更有害，因為它們會很快過時。 你的起搏器將如何被黑|凱撒健康新聞| 2014年11月17日|每日野獸 
 “問題是，雙方的一些人都在使用過時的科學，有些是幾十年前的，”斯塔福德繼續說。 蘭德·保羅針對反墮胎批評者的B計劃|奧利維亞·努茲| 2014年10月5日|每日野獸 
 事實上，它們是如此似是而非，以至於越來越被視為掩蓋過時偏見形式的理論依據。 天主教大學的哈維·米爾克禁令反映了教堂的轉型|傑伊·邁克爾森| 2014年10月3日|每日野獸 
 《貓和傑瑞》中還有很多其他過時的刻板印象，比如性別歧視的態度，但亞馬遜選擇關注種族。 《貓和老鼠》真的是種族歧視嗎? Lizzie Crocker | 2014年10月2日|DAILY BEAST 
 這使得種族阻礙成功的觀念越來越過時。 階級問題，而不是種族問題，很可能決定下次選舉|Joel Kotkin |014年9月7日|DAILY BEAST 
 騎兵現在已經過時了，但在落基山區，他們可以在坦克無法到達的地方發揮作用。 入侵者|威廉·菲茨傑拉德·詹金斯 
 那是一堆過時、笨拙的老建築，是當地星際人的飛地。 《Starman’s Quest》|羅伯特·西爾弗伯格 
 他認出了最新型號的測謊儀，一個相當過時的毒品合成器，一個B類心理計算機。 惡魔出翁扎|馬克·甘尼斯 
 你離開了飛船，它過時了，破舊了，無用了，漂流在普通的星際中，永遠不會被發現。 Daniel F. Galouye 
 那些過時的俚語裡有些東西讓他覺得——幾乎是愛國主義的。 異教徒的激情|戈登·蘭德爾·加勒特